點解d女人咁撚雙重標準

要求人做既野自己又做唔到

正仆街

彈2下？

我屌你老母！！

樓主講得好

仲要呃鳩我 屌你老母死八婆！！！

仲要check鳩我手機

又唔撚比我check

都好既 聖誕慳返筆

Agreer

呢d仆街女友唔死都冇用

彈下碌鳩

幾時彈兩下同三下

啱啊 啲女人鍾意同咩人岀街都得 但係男朋友同咩人岀街都有罪

曾經 我以為我係佢全世界 但原來唔係